支那十一？是「國慶日」還是「佔領日」｜明居正

21世紀高層次上政府只有兩種, 一係殖民地, 一係民主國家
外國有個說法, 中國皇帝既殖民地就係中國